爆竊事敗反遭女屋主五花大綁強姦 男賊報警求助

河南省鄭州一名女子深夜返家突然有小偷，靈機一動拿繩子綁住小偷，單身已久的她覺得該男長得不錯，就藉著酒意強行和他發生關係；男子覺得受到奇恥大辱報警。網友事後紛紛為男子鳴不平，「估計這女的是女版張飛。」

當地媒體報導，40歲的韓女3日深夜和朋友喝酒慶生回到家中，發現一名30歲左右的男子正在她家裡翻箱倒櫃，門市裡的收款機和保險箱全部被撬開。韓女見狀後立即拿繩子從背後將其捆住，身材瘦弱的小偷不是她的對手，被她五花大綁制伏了。

據報，韓女制伏小偷後沒有馬上報警，而是將他綁在家中，她看著這名男子長相還可以，加上喝了點酒，竟強行與男子發生了關係。隨後將其鬆綁放走了這名男子。事後男子感覺自己受到了奇恥大辱，認為自己才是受害者，離開後選擇報警。

最後韓女被警方批評教育了一番，而男子則以入室盜竊的罪名被拘留。網友爆笑稱，「電視劇都不敢這麼演」、「男小偷都不是對手，很快就被制伏了，估計這女的是女版張飛。」、「偷的最屈辱的一次」、「真是單身久了看誰都眉清目秀」。不過也有網友為小偷打抱不平，認為明明就是性侵，「這女的性侵都不用判刑麽？這是在歧視男性麽」。